穿越時間的少女↑ (ﾟДﾟ)ハァ?

time waits for no one . ↑ (ﾟДﾟ)ハァ?

特設site，唔知同未來的未來有無關呢

Nice day

套套女都差唔多樣

細田守臉，應該係畫風問題

我在未來等你

have a nice day

有冇人解釋到點解男主角唔可以用最後一次機會返未來，拎多幾部穿越時間嘅裝置返嚟救個freind?

劇情黎講我唔太識解釋，但係套野個主題係時間有限，time waits for no one，再搞咁多野強制happy end反而會變爛尾

奥華子真係好正

佢好多歌都好正

隆重宣布，今年最期待之日本動畫，「新世代日本動畫大師」細田守最新作品《未來的未來》，獲邀成為本屆夏日國際電影節開幕電影。8 月18日細田監督將會出席《未來的未來》與觀眾會面及映後談，並在8 月19日於《怪物之子》放映後親臨大師班，與觀眾分享創作心得。同時電影節亦會放映細田監督四部得獎傑作，包括《穿越時空的少女》、《夏日大作戰》、《狼的孩子雨和雪》及《怪物之子》，讓觀眾重溫大師的創作歷程。

此外，「穿越．時空．未來：細田守的世界」展覽會於8月14日至27日在尖沙咀海運大廈展覽大堂舉行，屆時會展出大師多部動畫傑作的劇照及角色設定構思圖，更有電影場景拍照區，歡迎參觀。

Go?

今晚睇唔睇波？ 利冠第一場

垃圾驚同電腦打吓算

我等你架

久美子晚安

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(235) 哀求黃前久美子回歸

等你呀

系統咁垃圾，點玩

技術搭救囉
打少d囉 唔使潛晒水喎

巴神同你都一樣跌咗成幾十分落到1200左右
you’ll never not alone